黑人旅客被當成毒販扣留半日 事主受盡屈辱︰好憎香港

美國熱門討論區reddit就有位巴打，講出喺香港嘅經歷。
呢位事主有雙重國藉，同時擁有分別係非洲同歐洲國家嘅passport。
事發時候佢用非洲passport入境香港，再上內地簽約。
當佢排緊隊過入境處counter嘅時候，
有職員喺二三百人入面揀晒全部8個黑人入房查問。
事主形容查問過程非常具冒犯性，問佢地嚟做咩、住邊度、有幾多錢喺身，
甚至要展示身上財物，仲喝佢地「唔好喺度做嘢，到期好走!」。
事主接受完查問、過完關等行李，因為肚痛捽咗吓個肚，
跟住即刻就有關員粗暴地捉佢入房，等一輪再審問。
關員指指事主行李，再問 how many Kilo?
事主好單純咁以為係行李重量，就答43公斤，
點知關員聽完就嘩一聲，仲講咗好多廣東話。
之後再有人審問，仲set好晒攝錄機。
即使事主show晒ipad入面會見面嘅工作伙伴聯絡，
都有位職員大大聲兇佢
「我地唔會信你講嘢，你係毒販! 我地知你啲黑人架，個個想靠販毒發達。尼日利亞人我地拉唔少啦，我地知架!」
「你知唔知喺我地香港嘅監獄係唔駛錢就有飽飯食」。
嬲到事主掟張100蚊美金出嚟話「我嚟做生意，唔係走粉！」。
盤問冇發現，關員就搵緝毒犬同試紙搜行李，
無發現咩？就話事主將毒品藏喺體內。
硬功唔得，關員就出軟功，扮friend咁話
「如果你肯幫我地手我地可以俾嘢你做，話我地聽邊啲非洲人帶毒品嚟香港咁你就唔駛踎監」
過咗6個鐘，關員仍然唔俾事主打電話，亦唔俾去廁所，要事主威脅就地小解，
先至搵5個人押佢去。
其中3個錄影審訊過程嘅人仲想跟埋入廁所，事主唔肯就範。
結果由2個人跟入去，全程受監視。
去完廁所，關員氹事主簽一份中文文件，冇提供英文版，
亦無詳細解釋。
事主拒絕先至俾過份英文嘢叫佢簽，內容係同意進行全身搜證，
佢知自己清白，好樂意咁簽。
事主被人押送去醫院進行搜證，途中有關員同事主講，
今次因為你實有得升職。
去到醫院做CT scan，證實體內無毒品，成班關員黑晒面。
重點嚟啦，檢查完呢班關員派咗個人入嚟叫佢換衫，話車佢去酒店。
但係事主換完衫行出去……
成班人唔見晒！無道歉，當然無車坐。
喺超過10小時大龍鳳之後，事主凌晨4點就咁俾人丟低喺醫院。
佢未嚟過香港，未換港紙，本來有人接佢去酒店所以冇酒店地址。
夜媽媽自己截的士，搵間有房但係貴嘅酒店落腳。
事主第二日同公司聯絡，公司建議佢採取法律行動，仲話會提供協助。
但係佢趕住北上簽約，無辦法留喺香港搵律師做嘢。
最妙係之後返到機場，事主見到其中一個關員，個關員扮嘢話無見過事主！

香港海關同黑警都係垃鳩圾。

一撚樣

海關wo 紀律部隊wo
班垃圾海關入境咪同popo一撚樣

撈開黑既自己都黑架啦
剩係定期交D散仔捽數就知啦

痴撚線，著套制服上身就以為自己特權階級

立法會議員質詢搞大佢啦
海關都有黃呀 屌你老母
成個體制爛到不堪 個個學老屈個套想上位

Push

要廣傳

亞洲國際都市哈哈哈

佢應該憎中共而唔係香港

香港啲紀律部隊不撚知所謂
啲老屎忽學撚埋黑警個套

真係要connect，就話所以我地要反政府

咪入我地數

香港人以為自己高人一等 特別係幫政府做野既垃圾

wtf睇睇下以為自己睇緊故
43公斤擺落個肚度又真係信wor

係黑警與其爪牙

根本成個體制都腐敗

憎就憎香港政府啦
香港人都好憎

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

紀律部隊 冇個好人

黑海關

仲黑過黑人，

有錢黑人當毒販。

唔順氣咪出兵囉
去支那做生意益支那仔仲想要好臉色比你

班友隨時係本身想做狗但做唔成，結果其求撈份海關當跳板，日常專登做呢d野，搏紅顏（一哥）一笑，搏有得轉職做狗

香港人個格 真係完全唔岩做紀律部隊 自己係香港人都係咁話 最唔鍾意守紀律哩個行為一定係香港人多

岩啦...返去同力架界講唔好黎香港

真心好垃圾，交數文化

香港呢啲所謂紀律部隊真係得啖笑

@所羅門王

支那海關同香港海關一撚樣
都係見黑人就=打黑工
種族歧視嘅極致

懲教都差唔多

真係要清理一下班垃圾紀律部隊

其實好多國家嘅紀律部隊都係得啖笑

香港政府真係笑話嚟

根本海關就同黑警一撚樣

個個都靠老屈

上水火車站 沙田火車站 大埔火車站 又有中國乞兒 見一個拉一個 第二朝會充公全副身家 趕去中國

早幾日外遊返港，過custom啲海關3-4個圍住一個人叫人去抽樣檢查，痴撚線

去英美都係咁架喇

香港已經衰到無得救

海關入境前綫深黃

Reddit 個post移除左既：0

我地都好憎

lm

香港啲”紀律部隊”見香港人 黑人就恰鳩你
見到鬼佬 支那仔就耷低頭含晒撚咁

其實點解而家d資訊講出黎就有人信

大家有無批判性思考？

事主講既就一定真架？

當年六道仙人話黑人只係用黎試藥用
話幫黑人都係左膠

呢家又唔同左?

呢個真
呢半年狗隊咁大個例子
其他部門一定跟

臭蟲論

冇fc=fake

快d搵所在國籍國家外交部出聲交涉喇
搵律師無用
香港政府公權力大晒

你信六道呢條垃圾唔該驗下腦

通常考唔到狗就會去試入境同海關

有一部份本質係狗黎

有歐洲護照唔用
好難怪人

最大問題唔係出現問題
而係點樣回應同改善

我無信 我講個時d 連登仔
大把人屌六道時比人屌係左膠

好撚啱真係持住自己有炮大撚哂，字又唔識多隻又以為係黑人就一定係撈毒，思想迂腐又唔撚肯去改

1.當年六道仙人只係話南亞
2.六道仙人個朵臭哂

照佢咁講佢上大陸簽約應該冇俾關員咁撚樣阻撓

解散政府

咁呢家咁多南亞手足, 幫佢地又係唔係左膠?

佢話個行李重43kg
而佢肚唔舒服係因為個坐得耐機，食野唔多定唔知邊

how many kilo

痴撚線 同popo一樣咁撚黑

有冇人覺得根本係要整肅全港既紀律部隊，門檻太低，新入職既垃圾好易俾班高層廢老洗腦，結果就係無窮無盡既垃圾，廢老一定揀聽教聽話既垃圾升職，結果一代差過一代就搞到依家咁

Since when?

諗起門徒嘅情節，真係好撚核突

有沒佢Facebook,我要同佢講對唔住

真係睇到都鄧香港柒。。

根本要啦劣幣驅逐良幣，有良心嘅比人打壓，唔逼住同流合污官運就898

成個體制爛到不堪

推

入境咪門檻低囉
散仔都七八成係大學生

係海關懲教救護狗散仔太低學歷

同問

關你撚事

垃撚垃
香港就係比呢啲垃圾紀律部隊影衰晒

細個覺得香港依個城市真係好好
大個咗原來香港垃圾都不如

最撚柒係成件事完左搞著人sorry都無句，follow up又無就咁丟低事主一個人係醫院
仲話以禮貌服務，收皮啦

點解香港啲紀律部隊咁不知所謂

垃圾海關唔見捉支那人嚟問？

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

而家香港d紀律部隊質素真係追住大陸

講個笑話香港海關係黃

大家集體上去道歉,同時宣傳埋點知依家香港人反抗,尤其對police brutality

呢個係好機會去connect更多黑人
要將佢地話黑人=毒犯呢句放大黎講
宣揚香港官方人員歧視有色人種

海關大把人想上前線打示威者

我都試過俾海關兇過，真係好乞人憎。

真係要肅清所以紀律部隊

睇到笑撚咗
深黃就唔會有錯？更何況海關除咗後生，班老屎忽無乜邊個係黃

食物鏈

白人>黃皮>黑鬼>黑鬼使出左膠大愛絕招>白人

明明法律係推行無罪推定

香港家下啲執法部門全部都係有罪推定

搞到路過都沒啦啦比人侮辱

真心係一個有病既風氣囉

估唔到海關要跑數

你唔撚對班黑叔叔仆街D就好似廣東咁 上百萬非法移民黑鬼趕都唔會走

43 kilo 今次仲唔升職，分分鐘升埋做保安局局長

應該唔關入境喎 佢排緊隊準備入境嗰陣俾海關截查

上班台海關Po 一堆契弟平行時空咁

好過分

如果真係咁咪即係流料
正常係要過左入境先到海關

上班台一車車連登仔狗衝去考

啫係成個香港所謂紀律部隊都係垃圾
全部有法不依

原post 被班mod del左
不過事主有係第2個subreddit 開過同一個post

革命成功第一時間清算所有上班台港豬

香港08年奧運夠大把人認中國人
咁又點計呢何
真心on9永遠用以前嘅野講宜家
仲以為自己好撚醒果下on9

呢d 就係紀律部隊

點解個post個個人都話海關明明事主話immigration officer喎

假設真係海關搞9佢，佢離境嗰時照計好難見到海關職員喎。所以應該係入境處搞佢？

相當於手機game既5星角色/神武
搞一大輪,又8連抽又投訴上訴,又死R爛R終於R到敗北復活,結果都係爆死得一星垃圾,結果柒哂+黑面走人,唯有再草石等下次

其實好恐怖 點解可以完全當成係真既事黎討論
唔係應該驗清真偽先咩 痴撚線

唉，好慘

戇撚鳩 屌

因為cc台聚左一班冇獨立思考既人
成篇文好多bug
試過出入境既人都會知邊到錯

好客之都
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

係入境處

我地同d紀律部隊一d關係都冇！
唔好入香港數，要入就入香港紀律部隊！！
告到佢地仆街！！

係咪又有新戰線可以開

從來唔覺香港係國際城市，包括入面生活緊既人

黑人們站起來，讓你們國家來攻打這個藍屍圈

角式調轉 如果唔岩咪一樣屌
你轉世算啦

中資收購左reddit

平時唔積德，名聲敗壞嘅後果。

多謝update，我置左頂，等全世界都睇到

有地方錯你咪講囉垃圾
講唔出又要喺度嘈 懶醒

似係純粹cc台班友冇腦多d

用個腦諗下 會發現好多漏洞………
唔多講 自己睇

入境處check毒品

黑警啲野都傳哂去其他地方
一定要搵佢地開刀，停止呢種垃圾風氣

有便衣架嘛 通常落機嗰陣 會有啲便衣喺附近target左d目標然後跟住佢 睇下佢哋有冇可疑 同埋對黑人係特別alert

好多深藍海關，睇人唔起其實佢地都只係門口一隻狗，咁玩人法咁賤

咪玩啦ching, 唔係講緊一樣標準變
係講緊連登把尺其實日日都係到變

總之唔岩自己口味就係左膠

突破盲腸

高層老公係手足

入境處 check 人
海關 check 貨
想大家記得屌正少少
入境處1 9樣咁垃圾

講真咁多個紀律部隊 我諗係得消防同救護係好小小 其他唔係為錢我都唔信只係依家表面嘅dirty work都係黑警做 如果要懲教海關同入境做黑警既野 我唔信會有好多人reject or resign手足除外

等fc，睇定啲先
之前都有個力架又話自己係記者收到黑警email 話邀請佢嚟香港，之後俾人踢爆咗即刻笠水

某奶共nba球員點睇

喂正呀喂 炒大啲 攬炒

炒啦

不用分那麼細 無icac既效果

____________ 前線都有黃

自行填充

How many Kilo
43
唔爭氣咁笑咗

撚知佢問乜咩 啲英文狗屎垃圾

果班考唔到消防同黑警先考懲教入海關果D

中國香港，係咁架啦
點改都改唔到

智障何其多

除左degree 以上個班叫做好 其他根本垃圾黎

有便衣都要過入境境處先啦
未過入境處就帶佢入房
即係佢由頭到尾都冇入境紀錄？

前線好黃

上次去機場出來坐巴士,
有個黑力架來香港做生意既同我吹水,
話啲示威者塞機場唔啱
香港啲警察好pro, 因為問路佢哋好nice
香港政府都唔差, 搞得香港有聲有色....

我真係好希望個個黑力架係樓主講個個

Push diu

紋身就一定係壞人 講粗口係黑社會
華人社會就係咁撚on9

pish

冇可能係真

黃左果隻黃

前排先見到有個po講緊呢單野
再睇下啲留言嘅分別

佢會睇唔到

呢個係香港海關問題
關中共咩事？

港共帶頭歧視,平時大陸人走水貨無人理仲護送走人
黑人旅行就比人當罪犯,件事應該好好利用

垃圾入境加黑警

海關前線好多黃

唔洗架 海關個office都係係禁區入面

D死黑鬼係咁嫁啦 合佢意就好好好
唔合佢意就ASSHOLE 同支那豬一樣賤
餵飽飯佢食就乜都得

叫議員跟進啦, 有冇議員巴見到?

我講緊個黑人呀
未過入境就俾海關帶走
咁入境處咪冇佢入境資料？
咁之後送醫院檢查點？
冇入境又點樣出境？

旅咩客 佢唔係去支那同支那仔做生意咩

其實都唔可以怪海關嗰啲人
咁有嫌疑梗係要check

黨鐵仲多

其實美國都成日有依啲事

下面啲留言係咁話香港racist
佢係慘 但唔知做乜要鬧晒成個香港鬧埋香港人

太詳細費事講 只可以講記錄可以後補

應該係支那豬扮鬼佬想借D意帶埋香港人歧視中國人
事實上支那豬係侵略者

黑人係咁

仲有d古怪野係
唔用歐洲護照用非洲護照
除左佢仲有7個黑人俾人拉左去
海關有冇咁多人同時招呼8個黑人？
公司俾法律援助佢就算佢趕住北上做野 做完野唔返黎告？
另外好難想像海關老散都係中五/毅進學歷會識用咁多英文兇人 同埋識得講全靠你我今次升硬職之類既野

真 其實真係一鳩樣
入境都係多兩句英文 表面懶係好人 搵哂D靚靚仔仔既
比多份糧佢咪一樣勁多人拎棍出黎打人

黑人低等人種 海關做得好

會唔會呀
入境涼慣冷氣又有櫈坐

香港入境人口咁撚多 世界第一 唔嚴D CHECK仲得了
條街既低端人口多兩倍都似
問兩個問題就叫冒犯 建議黑叔叔們唔好再黎香港了

佢個戶口December 3, 2019開
一個月左右
但有成10幾萬karma
極唔尋常

通常啲故仔都有講幾時發生
但係呢篇完全冇提過年份
有啲古怪

相對佢另一篇故仔話自己2012年去過支那
上過鏡訪問

同埋2013年喺支那住，臨走搵錢買機票嘅故仔

入境海關呢篇爭緊咁啲嘢
不過我都信嗰Database會針對非洲國家嘅人黎查

咪有一班為左搏升級走左去做特權警察

海關入境某程度上仲賤撚過黑警
成班陰陰濕濕 真係以為自己好勁好叻豬
利申：reject過ia offer

nigga

係咪普及教育做得差 剩係操考試 但比強國邏輯思路污染

即係支那御用洋垃圾
同火鍋大王個堆一撚樣
個PO分分鐘去支那搵呢D黑鬼黎特登搞事

影撚衰曬香港...

死力架返去種薯仔啦

荒天下之大謬

不如驗下眼

紀律部隊好撚多黑到你唔撚信 推

力架就係力架
10個有9個都係黑奴後代
有人權咪算俾面佢

幾撚多海關入境比人拉撚左，你班撚樣fc都未係到牙刷刷，就算真係有件咁嘅事，代表其他人都係咁？如果係真肯撚定停職處分，同埋唔會有人講海關入境無做錯囉，拎黑警黎同其他部門比較，成班都on99

海關入境難考過popo架on9

清知唔知海關同入境個入職要求高過狗好多

你咁快知佢背後查佢嘅原因？咁師兄快手啲爆啲料出黎啦，字都唔識多隻？係咪誤會左popo同其他部門呀

咪又係毅進

篇文咁港式咁on9 都咁多人信
雖然海關都唔係好架啦
但一定唔係咁on9
d 狗好心比心機作好d

咪又係毅進仔

第一次聽搏升職禁L 7

香港無紀律部隊

篇文出哂事啦
入境捉點會查毒

真嘅follow up 就睇官方回應啦，成班人未fc就聽一面之詞，同藍絲無撚分別

守法護關 專業承擔
我哋係 香港海關 ！

紀律部隊喎
dllm知唔知尊重點寫

警察得，點解海關唔得

點解你咁不知所謂？有人上討論區打編野就當真？我夠可以日日襯你日日返工上你屋企派帽啦，你會唔會而家入去同你女朋友講分手呀臭雞咁呀

Ching海關？

行內人一聽都知佢講嘅野唔係親身經歷過都唔會知
不過循例講句：如果係堅嘅歡迎事主上cig投訴

阻止分化第一步

好明顯係
唔係點解咁燥

員指指事主行李，再問 how many Kilo?
事主好單純咁以為係行李重量，就答43公斤，
點知關員聽完就嘩一聲

師兄 一睇就知你自己友

我都睇到笑撚左，海關係聖人？一定唔會做錯？重要嘅係查完件事係真嘅，個部門點樣follow up 姐，同埋人地講緊深黃係回應緊同popo一撚樣呀on9

以事論事

標你老母
關撚標準事
同埋又關咩左膠事？
弱智咪撚上連登唔該

傻撚左？我不嬲講野係咁，唔信自己起底，同埋如果講野燥就係有關係，你地成班係咪果個黑人呀on9

乜仲有政府機構會接受投訴咩

Same ， 上去投訴最撚實際，如果驚嘅，返黎搵議員幫手又好、經自己國家外交都好，查清楚件事先，到時海關再學popo咁指鹿為馬先屌

好彩事主無追究責任
因為香港法治制度都係垃撚圾

除左popo全部都有架啦，未試過就嘈，利申有去海關投訴過

告鳩港共啦

李加超。個別事件

煮撚死班狗要借外國人把口，欺善怕惡

咪係係讀唔成書既垃圾

個個都係做完警 再轉去做海關 入境

終於見到有人話
個ac咁唔尋常，禁一禁起底，望一望佢以前既post都知咩事

海關咁多人比人拉都屌
依個post 真係睇撚到絕望
原來佢地係因為依班人比人拉

得啦知大家正義又黃，外國都非常歧視中國人，我在外國數年，英語水平高，但不是native,全世界都係咁，口講一套做一套，受歧視一向有

其實佢地當初唔係做海關或者都去咗做隻狗

班香港人 一人走私廿條iqos都唔撚會拉架，因為班閪仔都要食

某程度即係點？邊方面呀，點賤過法呀，乜柒都無，好難信你reject offer wor 人地reject你就差唔多

歸根究底紀律部隊就唔應該比低學歷既人做
字又唔識多隻 學識又冇
一日到黑 淨係識走精面 想快d上位
乜都利字行頭
呢d咁既人點會有Professionalisms 可言

成個制度簡直係笑話

即刻諗起門徒廖啟智

真係話你on9又驚你嬲，入境海關有officer因反送中比人拉架，出多份糧就拎棍，你咁撚on9就真係隨時比幾皮你就拎棍啦

不嬲都知海關、入境同狗差唔多
差在班狗係低智商成世俾人騎，海關同入境就係有正常智商嘅黑社會

不過唔排除”有人”想拉海關落水
加深市民同紀律部隊既矛盾
分散對黑狗既仇恨

有版你睇 懲教已率先下海
而家到海關
如果冇估錯好快到入境

可唔可以將香港政府同香港人分開 我地反緊㗎喇已經

海關：nigga

我在外國數年 英文水平高
大陸狗 番去玩微博la
又block多一件

廣傳push push push

個post冇左

香港人 唔守紀律 有小聰明 中意小手段 勤力
所以俾英國佬管就fit曬 最大力量咁推動經濟 又有法治保障

依家俾支那種話事咪衰到貼曬地

你點知架，講黎聽下

香港就係比班垃圾把持住

海關好多黃

入境前線好多黃哈哈哈
笑撚死我

Tui

有朋友做海關可以番緊工打邊爐

收皮啦 同popo無得比

一聽到43公斤雙眼發晒光

呢啲真係似Racist

香港所有紀律部隊都係垃圾

_ _ 好多前線都係黃

漏左兩個字，警察

香港大把公務員唔撚做野，問咩都話冇冇冇唔得唔得唔得，你一屌佢話去申訴專員投訴就咩都得

你係雜種狗生出黎都冇人歧視你啦屌你老母閪

你班友
知唔知除左消防之外有幾多海關入境冒住比人停職炒魷嘅風險出左來，有部分比狗咬停緊職
就算告唔入，未過probation都話炒就炒
一個政府部門幾千人實咩人都有，而家唔係好似黑警咁集體濫暴
彈一單野出來你地就話所有紀律部隊都垃圾
老鼠屎就實有架啦，你地鍾意不斷樹敵打沉同路人嘅心
隨便你地

夜更其實係晚晚訓房 你估真係咁多野做

其實佢口中既所問問題非常普通 好多時都會問 咁都唔問得 不如拆關 等人自出自入好過

致於係未針對黑人 事實黑人犯事 / 唔肯走個記錄係較多
情況就如 你係華人女人去美國 肥少少都比人周到你傻 當你想係美國生仔

成班弱智仔做野

cctai 乜都可以賴落左膠到 邊個弱智d?

點樣一撚樣法呀柒頭，先唔講件事真定假，而家有無強姦非禮殺人嘅指控呀？有無比人影住犯曬法然後乜事都無嘅個案呀？有無海關執法係無委任證呀？一樣

阿海關sir，依家你個工作唔會接觸到無黑警咁大權力姐，海關去到做特務咪又係無委任證，有咩分別？

依家只係燒唔到你哋姐，到你真係落地做真係咁夠個良心發現辭職？學歷低係原罪。

其實閂埋門 所有紀律部隊都係咁
FSD你覺得好少少係因為佢門面野做得好
另外某程度上同工種有關係
其他都係執法 救援係得FSD同GFS
所以GFS形象都唔差

搞完大龍鳳之後竟然直接抌低人

所以話你on9，你估其他部門都好似popo咁剩係請毅進呀，你咁樣講假設性問題，我夠可以話燒唔到你姐，你公司出多幾倍糧比你，有黑警咁大權力，你估你又會唔會有委任證？用下腦先留言啦傻閪

咁黑警都唔係淨請毅進既，依家香港既紀律部隊係點大家心照

點樣大家心照，我唔照，你解釋下

入境一早比人拉左落水

有無交數文化？有無人叫你少做少錯？
有幾多個真心有抱負做公僕？
老實講我過關見到部分入境海關態度差到仆街
服務市民基本野做唔做到
再退一步 樓主呢個case你覺得無問題？

如果係真，我覺得有問題，你講嘅野都有，咁點？咁就同popo一樣？咁你答到我頭先嘅問題未？有無打人有無殺人有無非禮性侵嘅指控，再退一步，樓主個case證實左，到真係海關出黎死口話無事，唔處分條友先再同人講海關同popo一撚樣啦，你咁樣，唔好話紀律部隊，大撚把私人工都有你講嘅陋習架啦

講真 黑鬼 仲要非洲 正常搞硬

香港逐漸與大陸同化
紀律部隊慢慢變成武警公安咁
想點就點

又咁講，依家海關入境有冇比人起底？
唔一定要殺人放火先叫一樣既，我講緊係果種令人不能接受既文化，你可以話私人公司都可能會咁，不過入左政府過啲咁既生活，出番黎私人公司都幾難跟得上。
我唔係針對你喎，做得公僕要大方啲接受市民既意見 good luck

相反大陸既就愈黎愈執得正

推呀屌

我無話你講緊我，以事論事唔好扮大方，唔係咁叫一樣點叫一樣？咁你就唔好用popo黎比啦，不能接受嘅文化，你用得popo做例子就唔會係講依啲啦，定係呢啲所謂不能接受嘅文化同popo嘅作為可以相提並論呀？跟唔上？跟唔跟得上我唔知，但最少就咁睇依段對話我就醒撚過你囉

假到咁都有人信
咩料

深黃唔會咁做
黑人應該係分化五毛

香港同中國其實一膽膽 成日打飛機以為自己幾撚國際出色
實情係有d方面台北都未必比得上

push

支持成立獨調查委員會 拎晒所有CCTV出黎對質

我諗層主意思係點解啲海關會覺得體內可以放到43kg毒

不嬲考唔到消防海關啲人先會做狗
你地可以調轉晒

睇流失率同招聘就知

我話信對我有冇壞處先

入境對d水貨客隻眼開隻眼閉左咁多年

大陸公安依加執法都要開隨身cam
我地比大陸人笑返香港警察冇法治啦
依加大陸都有檔案法，香港呢?

不知所謂嘅政府

香港成個司法機關都係垃圾

假膠

屌你好撚羞家

好啦， 而家出哂名啦。
國際都會喎，見到黑人好似開心大發現咁。

海關

2020笑話:紀律部隊

錯咗就要改 先係呢場運動精神嘅本色

你係咪調轉左？

食屎啦！影衰香港人，紀律部隊，屌！

原post俾mod remove 左

唔信，海關心態係揀啲無可疑嘅查，目標唔好中

大部分紀律部隊都好影衰香港
消防都係可圈可點

一定要攞公道告到入境hihi啦

香港啲紀律部隊 無紀律

7出國際攬炒ok

針對黑人基本啦

垃圾海關

繼續推

文宣手足入一入嚟 我有啲野想講

啱喇 咪撚黎香港

入境處人員查完佢，佢過左關又到海關查佢，成班連登仔on9

我反而想問 發生咁嘅事 人在海外 俾海關 入境撚 可以點保護自己

Lee毎故仔好屈機 禁區 故仔任佢講

其實睇晒啲留言都幾恐怖，仲要有好多好似公式咁既留言，我仲以為各位黃既會有比藍更好既思考同理解能力，但啲留言令我好擔心囉。似乎連登仔都仲係以前既連登仔

其實唔理海關藍定黃，都有一個共通點，就係懶。
正常唔會搞咁多野，準時收工唔好。
一定係有情報，佢地先針對果個黑人查咁耐。不過，問題係情報錯左，咁咪柒囉，抵比黑人屌嘅。

香港政府

Fc左未？

告到佢地坐監斷長糧
出到黎保安都冇得做

做政府港共幫兇冇一個無辜

係阿好黃，只不過聽order 做野姐

制度腐敗 導致所有野都係腐敗 冇撚得救
只有重建制度先有用

我等調查報告 唔會信晒任何一方

認真求教
咁其實問咩多？
同埋 大陸人會唔會被問？

全部所謂嘅紀律部隊都係冇紀律
讀書唔成 正爛仔

當然會 假設一日有100個人要被問話 有95個都係大陸人

今日有單坦桑尼亞運毒黎香港比海關周到 會唔會係海關一早收到風所以依排target曬所有黑人

不過搞左人地半日sorry都冇句真係抵屌

利申 純討論

wtf紀律部隊……

「除夕及元旦兩日，海關在機場破獲3宗企圖販運毒品可卡因入境案件，毒犯來自杜拜、非洲埃塞俄比亞及巴西經法國來港」

睇新聞見呢排拉咁多黑人，所以應該target曬D黑人

其實如果海關唔做呢啲截查嘅話，佢哋係冇嘢做㗎喎，咁唔通一碌杉企喺度呀，我覺得其實冇問題喎，只不過係爭在佢對嗰個黑人嘅態度唔掂咁解咋喎。

我寧願佢咁樣做下截查，總好過萬一真係有一啲毒品流入市面影響下一代就唔好啦。

Push.

你個邏輯好有問題

推, 幫關員升職

想針對黑衣 但係搞錯左黑人

無老屈
如果學點警應該拎包嘢打手印

所以只係一舊屎 未到兩舊

天下烏鴉一樣黑

海關前線好多黃？

立法會做到野嘅大家唔洗搞場運動出黎啦

門徒入面廖啟智咁

香港紀律部隊真係一個笑話

旅遊之都喎

有冇reddit手足可以俾佢知呢樣野

權力大冇監管就係咁

全個政府都係垃圾

老實講我覺得係抹黑

太監命

係咪 SPIN POST 黎？

一帶一路

直必腸

如果真係咁，咁其實又好make sense
驚打黑工，所以問多兩句

咁入境態度臭串就全世界度度都係咁架啦
之前先有巴打講過自己俾日本仔扣留，最後都唔知點解唔俾入境要遣返翻香港，咪又係屌人啲態度唔好
去得旅行邊個想俾人哂時間搞9自己

建議巴打講多兩句
工作細節太仔細唔講可以理解，但可唔可講多啲點解佢地俾人扣留

btw 海關個part 又咩事？

其實你知唔知撚野叫公僕架，同私人公司比？
私人公司就出糧只需向老細同客交
你做得公僕就全港人可以屌柒你！唔滿意？咪撚做囉！但你又無骨氣辭職呀！因為你出到去根本揾唔番呢個人工，唔好話我睇死你

Btw 你老散定officer rank?

岩聽！呢個係原罪！

垃撚圾！出到黎揾到呢個人工先同我講野啦！
日日過埋啲交數唔做唔錯既生活離撚哂地！

次次見到班仆街on99坐係度無野做就嬲

句跟唔跟得上我唔知好撚似阿叻
我唔知 我睇唔到

考唔到狗應該要去做庇護工場
不嬲都係考唔到其他先會做狗

海關個part就唔太熟啦 不過我覺得簽文件果part 有啲失實 無乜可能比中文佢簽 黑人簽中文 拎上法庭都無用啦
去廁所果度都正常既 文中懷疑佢體內藏藥麻 照計都會睇到實 不過肯定唔會叫佢隨地柯柯左搵邊個清潔 啲清潔阿姐屌撚死佢地

唔on9都唔做狗

推呀

Reddit 跪左？Del左post再加未哂upvotes

美國咪仲衰，唔好笑死街坊

我估呢d應該收到風有人帶貨至會咁check法
真係無野揾野做咩
小心炒車

朋友話的確十個黑人有七八個係運毒，所以捉得好嚴

又點似法呀，阿叻就係對擺係眼前嘅事實視而不見，跟唔跟得上就係未發生嘅事，你唔好見到一句我唔知就當係一樣，諗嘢唔好咁撚表面，講嘢之前用下個腦先唔該，樣衰樣衰啦，唔好喺地下那返渣沙啦，咁樣就會顯得你越嚟越戇鳩嘅咋

In case你睇唔到

其實你知唔知撚野叫公僕架，同私人公司比？
私人公司就出糧只需向老細同客交
你做得公僕就全港人可以屌柒你！唔滿意？咪撚做囉！但你又無骨氣辭職呀！因為你出到去根本揾唔番呢個人工，唔好話我睇死你

Btw 你老散定officer rank

點呀？想轉移話題？一個topic唔夠人講就扮無發生過？有人講過唔洗對市民負責咩？無人講過唔屌得，但由頭到尾都講緊唔好用popo黎比，搵唔搵得返依個人工就唔知啦，政府咁多個人，每個人能力都唔同，我剩係知你咁蠢又死要面，連政府都唔會請你囉

Btw關你撚事我係唔係做政府都唔關你事啦傻闣

我可以話你衰過popo 同你意見不合你有機會真係唔敢想像你會做啲乜 睇多啲留言啦 唔止我一個咁講架

你又知政府唔會請我？唔好講得咁肯定

點樣衰過popo法呀而家你講呀？定係你眼中撚狗咁撚鳩你嚴重過非禮殺人強姦啊你咁嘅價值觀就真係唔敢想像你會做啲乜啦戇鳩不過睇死你都答唔到㗎啦上面問你點樣似叻哥法又唔撚答，答唔到嘅問題就當睇唔到，想轉移話題又冇咗件事，點啊唔止你一個咁講就代表啱呀？咁如果區議會藍絲係大多數咁係咪可以代表佢哋啱呀傻閪

我撚知政府會唔會請你啊，你而家又蠢又死要面姐，我點知你現實係咪都係咁闣蠢呀？話唔定你好撚勁有Master又有專業資格呢，不過你要認你現實都係又蠢又死要面我都無辦法架喎

不過唔緊要唔使擔心，政府都好撚多低技術職位，唔撚洗灰心呀ching

其實你真係活係自己世界架喎
好啦你贏啦你岩哂啦公僕
就算你唔想聽現實世界你比人屌都無得反駁架
唔順氣可以辭職 完

好呀 多謝你 繼續活係自己世界啦

邊個活係自己世界啊由頭到尾都係你自己完唔到自己講嘢，俾人challenge兩句就話人哋活係自己世界，你理得我反唔反駁到姐，我反駁唔到係因為我做錯野姐，你估我會好似你咁戇鳩呀，做錯就要認㗎啦，我冇唔順氣喎，由頭到尾都好似得你自己唔順氣咋喎好啦你贏啦，講到好似自己好撚委屈咁樣，你係有料嘅就唔會喺度發晦氣啦，直接駁鳩我啦懵閪

點啊？依家上討論區留言討論係咪要填職業啊，我咬老綜做街友都唔關你事啦定係以是論事唔夠人講，就想用身份地位去撻人呀，唔夠人講駁唔撚到就話人扮大枝野，你條傻閪都幾撚風趣架喎

睇黎所有所謂紀錄部隊都應該死一死全家

笑死人 條友真係唔識架喎！

你依個睇法點樣得出嚟㗎？依家一個人做錯野，先唔講都未證實係真定假，就算係真，又未見到部門點樣follow up，就要人死全家，咁你出邊打私人工，係咪你同事做錯野你都要死埋一份呀

完全封鎖左個政府傻西 睇黎佢真係好驚自己死癍家
推呀

點啊見到有人幫手就想圍爐呀有撚用咩咁撚蠢嘅幫手，除咗顯得你哋更加戇鳩之外，我睇唔到有咩值得你笑喎你又解釋下條友乜嘢唔識囉，就咁睇就似係你唔識多啲囉

【第廿壹期牆紙】 2020·願

TG :

成個post最好笑係有隻海關狗比黑警整臭埋個朵嬲嬲豬大家咪一樣濫權垃鳩圾

你盲撚左呀？係條友人身攻擊在先，你估我係啲左膠，人哋踩到上心口我都客客氣氣呀你唔好學條友仔轉移話題啦，我現實嘅職業同呢一次嘅討論有咩關係啊？答唔撚出啊傻閪?你要參與討論就講你想討論啲乜嘢，你撐佢嘅攞出撐佢嘅理據出嚟，點樣同popo一樣法，唔好喺度扮戇鳩，當然有機會你係真係戇鳩啦

屌你係咪痴撚線架 真心似有精神病

媽 好撚柒呀

所以話點解辯論比賽要有裁判，你依啲傻闣連邊一方有point都睇唔撚出，見人講幾句粗口就話人唔識，無視粗口以外嘅內容，咁你答呀，同popo點樣一撚樣法呀，唔好學你朋友咁答呀，我唔想copy and paste 之前嘅野

咁撚痴線

不給普選就要獨立

屌你老母黑關

推 俾更多人知有咩仆街

最撚好笑係無人點樣答到一樣濫權垃圾法，令我睇到連登好多人都同藍絲一樣，無point就講野，剩係講自己睇法，中間無邏輯論證，人地講嘅野、自己唔想睇到嘅野就扮睇唔到好似你咁呀懵撚

蠢同戇鳩笑死 佢比人引爆左停唔到
唔好再刺激啲‘紀律部隊‘ 我好驚

點樣駁唔到法呀，兩條on9係到圍爐，笑撚死人，一邊明明死死地氣做左笠水狗，一見有人撐自己就衝返出黎最慘嘅係你依個幫手仲衰過佢，佢至少都會死撐咁講兩三個points出黎，你就完全放棄討論，同啲弱智人士老母安慰自己個仔無分別

有條撚樣巴打叫蘭西 有份做 問佢知多d

仲要好貪添，如果唔係邊有咁多非法入境

Hong Kong Police and Immigration Department are racists

Don't come Hong Kong!

笑撚死

推 人在做天在看 多行不義必自斃

其實海關狗好慘，一世比黑警食住，權又唔夠黑警多，

黑警叫d毒品案比佢地接手又無得say no，到拉到人就黑警上報威威，

叫你截查d豬咀口罩又要聽聽話話跟住做，而家衰一單濫權就比黑警拖埋落水整到個朵臭晒

海關狗成世淨係可以跟住popo行

做臭香港個朵

Sorry借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

無左事頭婆，香港差左好多

仲要夠膽做唔夠膽認 上面個巴打蘭死擺明有份做

可能佢係果幾個關員之一

[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

同黑警手法一樣

btw, 根本係種族歧視

push上國際

隻狗敗走

屌佢老母仲係度死雞撐飯蓋，濫權就濫權啦，搵條友出黎祭旗就可以洗返白呀? 又話未証實又話會停職處分多多藉口

周街賣假野唔見你拉，一日淨係識等大單野毒品案先做野，下下有投訴先搞D細野，仲講到海關有幾正直

海關只係大財團同黑警隻走狗咋

可能真係有個黑人比入境海關查 但當中既內容好能流 大家睇完就算啦

港共仆街公務員學哂大陸d野

求撚其打篇文post出嚟都大把傻西信

聽住先

柒你就柒啦屌正啲

入境處 check 人
海關 check 貨
有個藍親戚做入境成撚日咁講
你自己睇清楚好過啦

小朋友

篇野假到爆
D人咁都信應該個腦裝屎